d前輩成日同我講話以前d政府工冇人吼，囈都冇人做

有個ching就退休
本身做開電子廠
揾成三四萬銀
執笠就入左黎打雜
好彩有積蓄有層舊樓
而家都叫有餐茶飲
但始終都要keep住開工揾使用
以前考過政府工
都請硬佢叫佢即時返工
佢話等多佢一個月出埋雙糧先
咁真係等
但收尾都係做返廠
佢都葡萄d朋友當年揀政府工
人地就咬糧
佢就考保安牌
呢個世界真係
冇得講